
                      Quiero decir que esta película tiene todo lo que uno quiere ver da una gran enseñanza la recomiendo mucho y más si quiere verla con tu pareja me llego mucho esa película si la gente la mirara bien la mira de un punto de vista de uno no tengo palabra solo véanlas si no le encuentra Elvia wuao ve ala de nuevo de la a consejo
        
            